觀塘間友和係黃定藍

如題，想買Kindle paperwhite，但Amazon賣緊85美金個款，好似冇得送香港。一係就要買百幾美金個隻。
見友和個價好似幾好，想問幫唔幫襯得過，係咪藍店來架

pish

推
想知

黑店都問？

咁大鑊？有冇多啲details

佢就係去友和買？

睇來我乖乖地買返Amazon

買過對Airpulse A100，冇遇著問題
落完訂先search到有話佢係黑店，好彩

click入去睇啦

我唔知佢係黑店，好彩問下先
廢事為左慳二百蚊提心吊膽，都係幫襯返Amazon算了

黑店